招仔仔flirt我...

想搵男人分下心
tg: youhavewhyplayme

互含ok?

基, 不了

女

哈

肯互射就可以考慮下

有咩咁唔開心
試下係到講

ex都係搵人傾就一秒放低咗 我都想學

死撚開啦
無人想知阿

你都唔係佢
同埋你真係想咁樣做咩 ?

愈 filrt 你咪愈傷心

試下囉 可能你咁樣會易啲放低到佢

唔想又可以點

普通傾下計已經可以好好多啦
有人聽你講野有人明你就得

唔需要去到 filrt

我都想有人flirt下我

我變

早抖

無用的

你唔接受我

無你咁好氣

flirt 下唔使接受唔接受嘅
come on

屌你和你的母親

關你咩事？你邊位

樓豬係基佬